見到各省市政府互搶口罩, 現實已經接近"大帥哥"劇本

"大帥哥"劇本：各軍閥互相搶奪資源
相信中國唔大一統既話每日發展應該仲撚精彩過＂大帥哥＂劇本

誰大誰惡誰正確